有冇巴絲有補冬天？

因為冇fd一齊補 加上我本身中文廢廢地
上堂有D野唔明
想招戰友carry下我
互相討論一下中文科既野
我上緊冬天中六補底

Thank you

我細佬補緊 佢下堂幫我去聽一個講座 上唔到 又調唔到堂 借佢抄返notes ok? Thanks

留個tg

@benji811

補yy算啦

咁廢點補yy

你死啦
竟然話yy廢

學中文唔補yy大不敬

Agger

唔補yy=lv1 讀FD
補yy=lv2讀asso

做咩變左男人

冬天聽講都多人補佢2升3

Yy 2升5sorry

補yy拎埋人生5**添

有啊！

winter係邊個?

Summer個死敵

真係唔知

Autumn 個fd

我上完 感覺上整體唔錯 上完好似修正左我D作文既基本概念
除左D gag真係好爛 可能係女Miss大部份都唔識搞gag